﻿ Lệ_Quyên : Cố_gắng tránh xì - căng-đan
Lệ_Quyên " Không biết từ bao_giờ , từ ai , quan_niệm “ nghệ sỹ sống dễ_dãi ” đã hình_thành , khiến cho nhiều người_làm nghệ_thuật , trong đó có tôi , suy_nghĩ khá nhiều và đôi_lúc cảm_thấy chạnh_lòng " . Lệ_Quyên tâm_sự .
Nghệ sỹ có sống dễ_dãi ?
Tôi không dám cho rằng quan_niệm đó hoàn_toàn sai nhưng nếu quy_kết tất_cả nghệ sỹ vào chữ “ dễ_dãi ” thì thật không phải . Cũng có lúc chúng_tôi bị oan . Như các bạn biết , khi đã là người của công_chúng , chuyện riêng_tư sẽ bị mang ra “ mổ_xẻ ” .
Những gì không hay hoặc bất_thường đều bị phanh_phui ra ánh_sáng . Tôi trộm_nghĩ : Nếu_như tất_cả mọi thứ đều bị phanh_phui thì biết_đâu có rất nhiều điều bất_ngờ sẽ “ lộ_diện ” trong những nghề tưởng âm_thầm nhất ?
Tất_nhiên đã là nghệ sỹ thì quan_điểm và suy_nghĩ thường thoáng hơn vì nếu_không thế_thì làm_sao chúng_tôi có_thể cất_tiếng hát , có_thể sáng_tác những nốt_nhạc ... ? Một người không thay_đổi được cả quan_niệm . Cho_nên tôi cũng chỉ còn cách cố tránh những tai_tiếng , xì-căng-đan .
Không muốn chụp ảnh “ nude ”
Ảnh “ Nude ” là bình_thường , “ sexy ” một_chút cũng chẳng sao , đó là tôi thấy vậy . Nhìn những bức hình khoả_thân nhiều khi tôi thấy rất đẹp và nghĩ rằng người dám khoả_thân phải tự_tin với hình_thể của mình . Tôi có_thể ngắm ảnh “ nude ” song không muốn nhân_vật trong ảnh lại là mình .
Chưa bao_giờ tôi có ý_nghĩ , dù thoáng qua : Chụp “ nude ” để ghi lại dấu_ấn của một thời tuổi_trẻ . Có một cơ_thể đẹp là hạnh_phúc nhưng không cần phải “ công_bố ” bằng cách này . Thế_giới thời_trang hôm_nay đủ phong_phú để giúp phụ_nữ chứng_tỏ mình đẹp .
Với người_yêu , tôi càng không muốn khoe hình “ nude ” . Có_thể tôi hơi cổ_điển nên cho rằng cái lưu lại của mỗi cuộc tình chính là những giá_trị tinh_thần . Những kỷ_niệm tình_yêu trước_hết phải thiêng_liêng , chỉ hai người biết .
Qua rồi cái thời “ yêu bằng mắt ”
Hình_thức chỉ là ấn_tượng ban_đầu , không có ý_nghĩa đích_thực . Nếu một người đàn_ông chỉ vì sự “ mát_mắt ” đã vội say_mê hoàn_toàn , có_khi phụ_nữ chúng_ta cũng_nên đặt dấu_hỏi . Tôi cho là , tri_thức của bạn trẻ hôm_nay khá cao , đã qua rồi cái thời người_ta chỉ yêu bằng mắt .
Môi_trường nghề_nghiệp cho_phép tôi tiếp_xúc với nhiều người , ngược_lại cũng có nhiều người muốn tiếp_xúc với tôi , bởi tôi thuộc “ phái_đẹp ” , tôi chưa có gia_đình . Tôi nhận được nhiều lời tỏ_tình của đàn_ông , không_thể tránh khỏi những phút_giây bối_rối .
Thoát ra khỏi sân_khấu , ra khỏi cái bóng Lệ_Quyên , thì tôi cũng là một người con_gái bình_thường , biết rung_cảm , khát_khao mái_ấm gia_đình . Không tự đánh_giá mình là thông_minh , tinh_tế nhưng tôi có cảm_nhận tốt , cũng là một người có tri_thức , đã cọ_xát với nghề khá lâu , nên tôi biết cái gì là phù_phiếm để tránh được “ cạm_bẫy ” . Từ năm thứ nhất đại_học Văn_hóa , tôi đã đi làm , bứt ra khỏi gia_đình điều tôi học được là : Cái gì cũng có_giá của nó . Cuộc_sống có thay_đổi nhưng phụ_nữ vẫn là phụ_nữ thôi . Tôi không có nhiều bạn_bè , chỉ có vài người_thân , cũng không tiếp_xúc với nhiều bạn_trai . Những chàng_trai tôi trò_chuyện , hoặc là bạn “ hợp cạ ” , hoặc là người để Lệ_Quyên tiến tới tình_yêu .
Theo TP
